點解香港啲CD唔錄埋純音樂

舉例日本啲單曲好多都有instrumental music

點解香港冇Off Vocal 嘅音樂比大眾買

得啲卡啦OK同埋電台拎到

一來純音樂要調返大尐樂器聲
二來冇咗人聲首歌就冇野聽
完

好少歌有